戴過綠帽嘅請入

我想開一個tg group同各苦主訴苦，有意者請留言

入黎俾你笑？

我想聽人訴苦

點會，可能我比你更好笑

有咩唔可以係到講

戴過
依家叫做無乜事
過得好好地

仙人特地留言，失敬失敬